有邊個free sms 支援 tg

唔該要做野。thx